一樣嘢已經知道足球難玩好多

足球咁大個龍都咁難入 籃球咁細網個都怒入就知籃玩係易玩

籃球係玩具
籃球高人一等

你做乜撚野姐?

我覺得自己有讀寫障礙

你係咪弱智所以睇唔能明

你真係有